有咩缺點就算係女神都扣分?

口臭/臭狐 我真係接受唔到

屙屎

撩鼻屎

食煙

香港腳

老牛聲

變過姓

口臭

平胸又大lin餅

無缺點先係女神，咁女神又點會有缺點？

會老

唔俾我屌

笑個陣露牙肉

露鼻毛

做咩姐

收兵

無波

港女格
身體唔應該有臭味既地方發出臭味

有尻

牛肺，黑森林

濫交不過冇我份

女神嘅前提唔係應該係無缺點咩

特破盲腸

遲到

唔夠淫